admin不如整個block人 人地就睇唔到你講野

呢家得block人 就睇唔到果個人既野
不如整返個block人 人地就睇唔到你既野
咁樣可以解決到啲成日解密人地啲野果班on9
又可以唔比某啲會員睇到之後入黎搞搞震

訓唔著無啦啦諗到呢樣野
好似幾得意 希望各位admin可以考慮下

老實講，你到底知唔知自己講緊啲乜

姐係我bolck9你，你就睇唔撚到我開po同留言，咁啲解密狗咪自己單機囉

你睇多次先

冇錯啦喵

有聲

嘩好撚醒呀

講下有冇用啦

比啲意見啦

你block我
人地quote你
我再quote咪睇到你[member]入面講咩囉

佢連你post都睇唔到 咁咪得

直接偷你POST，又唔係無分身/朋友

咁咪開多個account囉
連登ac要有有幾難

登出都睇到你啦

加密左登出就睇唔到啦
除非佢用第二個ac入黎解密 到時咪再block佢

到時佢用另一個ac黎解密 可以再block佢
就算朋友share比佢睇 佢都用唔到自己ac入黎解密

不如過4分1會員block 動議直接Del account

最後admin決定

出去開個解密POST/放去其他平台都得
不過你係唔想見到佢係你個POST出現就滿意，你個方法係WORK

收皮啦
整個block人咪人人都admin
on99
咁仲要admin來把鬼?

連登有十萬會員

咁講喇
舊登既加密係quote先睇到
條友齋留粒icon唔講野 又無人quote
分分鐘無人知佢加咗密

邊似e到呀豬呀狗有ac就直接睇得

但舊登唔洗有AC都解到密

咁陳巧文上高登都會俾人BAM

呢家有我block你 我就睇唔到你講野
點解唔可以整個我block你
你就睇唔到我啲野

舊登個加密啲人唔會濫用
但又冇咁好用易用
呢到呢個幾好用幾方便
但就好易比人解密 admin又唔諗個方法解決呢樣野

根本就應該係咁
而家嗰個唔應該叫封鎖，應該叫迴避
係你迴避左佢個po，唔係鎖左佢

整埋閱讀權限喇
唔係高級會員唔比睇

你返香討啦。

個條仆街starfuck咋咋林刪撚左佢個ac啦

唔太可行

如果冇登入又睇唔睇到
定係一定要登入先睇到連登既PO

佢抽緊水姐

直線牙
最好加埋版主 超版制度
捉解密 打5p字 爆粗
連登就會變成高汁論壇

冇登入睇到post但睇唔到加密既野

咁你又唔刪？

人地quote番你段野
咪又係睇到

即係我block完你
你會見唔到我有開呢個post
咁即係入唔到黎
其他人點quote你都唔會睇到
除非佢地出去開新post po比你睇

高登同連登依類論壇
唔同香討個D咁
技術上不太可行

技術呢啲野等admin佢地去搞
最緊要有個解決方法比佢地

呢個提議幾好

希望admin入黎見到會考慮下

開第二個ac睇
用被block個ac解咪得

再搞事咪再 block

唔明

岩，最好變echo chamber

我明樓主講咩
我覺得幾好

都傻傻地
開第二個ac copy哂加密內容
用第一個ac post番哂出來

你點block第二個ac呀?

咪再 block 第二個 account 囉
你可以話咪再開第3第4第5個 account 再 post 喎, 但試問你開到幾多

即係Facebook個block list

第二個ac唔出聲你又點block

都係個句
整呢樣整個樣
不如直接整閱讀權限
再恢復埋派膠賜酒 拎黎分級好未
咁到時你眼中既搞事撚咪入唔到post搞事囉

你中三中文合唔合格

正解
第二個ac只係出正常post既
你點搵到係分身?

個start fuck就係解密撚樣

係喎，即係唔work

咁點呀?

你解密都要係出面開新post
好多時係原先個post到比人解密之後好快就冇晒野睇

咁係咪應該取消埋呢家個block人
取消埋自選台果啲？

可以咁講
block人 自選台 都係眼不見為淨

想讚你叻豬

本來既幽默感比你搞到爛而清零。

呢個post都有文盲

個文盲咪係解密撚囉

聯署要求封鎖會員star★fuck嘅觀看member tag權

啲admin唔做野

我一直誤會咗BLOCK係有而個功能
原來無 咁BLOCK黎係無眼屎乾淨盲?

係 所以好應該改良下佢

好撚醒呀屌，醒到震